（警告元朗指揮官）敕令與18鄕有關係的人員727休假

豬都知點解
狗一樣知道

7.27 元朗見

休班警又想犯罪

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

source？

休班警系列